迫到含撚，強烈要求立即出動水炮車及解放軍驅散人群。

弱智警犬，搞到仲迫過前兩次。

人工降雨？

現場慘過難民營，快啲射催淚彈趕人走。